大交合我屌你老母咩

又話今日幾凍幾凍，熱撚死我呀你老母臭閪

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎